（突發）慈雲山 三狗車多名警犬捉人

衝落車，手持長盾向慈樂村樂仁樓方向跑去

有無人知咩事

推

三狗車仲係到

5

6